
                      Subvención a los espectadores ya... Por ver esta plasta tendrían que pagar. Increíble.. Mas que cine teatro, ridículo y superficial..y la critica especializada ni un pero!!!???! Ayuda damnificados
        
            